【小心中伏】誤信飲豉油洗腸排毒 女子腦受損四肢癱瘓

美國有醫生透露，有女病人誤信網上豉油洗腸排毒的惡作劇，在一小時內暴飲兩公升豉油，導致她腦部組織受損，失去移動四肢、說話和吞嚥能力。
醫生伯納德在其YouTube頻道上，公開這名39歲女病人的個案。他指，病人曾被診斷有偏狂型精神分裂症，近來才離開精神病院。她身體原本已經欠佳，其丈夫指她六個月前開始節食，只吃白麵包及罐頭魚，單在過去三周已瘦了24磅。
事發前，她相信自己遭政府毒害，又在網上讀到消息指，用豉油洗腸可清走體內毒素，於是暴飲豉油。她其後心跳加速，但就算多口渴也拒絕喝水，隔一會便開始步行不穩並喃喃自語，最後暈倒。
她丈夫把她送院後，醫生要為一度心跳停頓的她進行心肺復蘇，之後診斷出她患上急性高鈉血症。伯納德指，她體內大量的納吸去了她肌肉和器官的水份，腦部亦出現脫水，使她患上腦橋中央髓鞘溶解症，即部分神經細胞受損。四天後，雖然病人可以睜眼，但四肢已癱瘓、無法吞嚥和有言語障礙。
伯納德指，正常人根本無法飲下大量豉油而不嘔吐。他認為病人原是患有「乳糜瀉」，進食麩質後會出現幻覺；但因一直被誤診患精神病，令情況加劇，終使她精神錯亂至暴飲豉油。

他認為病人原是患有「乳糜瀉」，進食麩質後會出現幻覺

on9

伯納德指，她體內大量的納吸去了她肌肉和器官的水份，腦部亦出現脫水，使她患上腦橋中央髓鞘溶解症，即部分神經細胞受損。

痴線
豉油多到內臟脫水，同醃咸魚有咩分別

又要頒達爾文獎

所幸的是她不能再做傻事了

他認為病人原是患有「乳糜瀉」，進食麩質後會出現幻覺；但因一直被誤診患精神病，令情況加劇，終使她精神錯亂至暴飲豉油。
到底要連續錯幾多樣野先有呢啲慘劇發生

未死，最多係候選人

本身個腦已經受損

佢腦唔腦受損有咩分別？

麥皮有麩質，即係食麥皮會出現幻覺？

首先你要有乳糜瀉

原片係講ceiac disease
想睇可以上youtube 搵下chubbyemu 呢個channel

Celiac

又賴glutin

我有

都係照食麵包飯麵

好多野都有麩啦

哦 咁我無
thank

以為大陸，點知美國佬都咁戇鳩

sorry 我理解錯
我無

商人做生意嘅賤招，有少數人敏感，就煲大件事，然後推出gluten free食物貴一貴

美國佬 其實好多都好on9...

美國on9比例不比支那低
不過支那人多，所以發生得密啲

本身個腦都有事 唔好賴豉油

理論上 有呢個病 嘅病徵可以好複雜 同好廣泛

美國除左東西岸 咪又係成班鄉下佬

但人地管理國家嘅係真正精英同有完善制度
就算有政客害民，都有個阻限

估錯國家

好難飲喎

good channel
有追開

有coeliac然後隊2L豉油

係囉係囉
中國或成最大贏家添

係囉

中國或成最大贏家呀嘛

而家啲五毛真係低質

留名睇兒登仔屌香港醫療

例子：係美國起碼會賠償 係香港就唔會

相信佢腦受損唔係飲豉油後發生嘅事

其實佢都傻成自尋死路，咁哩啲都算自然淘汰

順手驗埋腦

睇完篇野覺得好口渴

係

片

聽何蛇講用咖啡灌腸咪無事

?

豆漿就得

自然淘汰姐